10月1號去多次美領？

奶美奶到出哂面

要去好好多謝人

認祖歸宗到時落呀習大大面呀

推

去嘅話啲BANNER 同口號唔好又只FOCUS 去TRUMP到...(特別係鏡頭影嗰時)

push

目的已達到, 唔需要鳩去

可以落中共面 順便多謝美國

美國,正義之師
保衛普世價值

認真, 呢個要靠各位social media 努力下

Pish

10.1個重點係激嬲共產黨
燒旗、喪服、棺材、祭祀

P

Push

pushhhh

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

香港政府 10月1 宣報和中國建交